劉鑾雄：甘比不貪錢， 心地善良

大劉接受《蘋果》訪問時，就話今次同甘比結婚與呂小姐不斷出聲明無關，喺幾年前已有計劃結婚。問佢咁多女友中，為何選中與甘比再婚，佢就話：「甘比不貪錢，單純、不是壞女人，一直好照顧我和子女，心地善良。加埋唔似其他人十幾年來也經常去公幹。」問佢公幹乜？佢話：「公然去幹，你哋自己諗啦！」

而甘比就係透過短訊回覆：「多謝！這是一件人生中最開心事！」

實係啦，實係鍾意你陣老人除夠驅風
係愛呀，甘比

玩女無數 衰左係甘地手上

問佢公幹乜？佢話：「公然去幹，你哋自己諗啦！

on9佬，同自己個仔扑埋都唔知

袁木好誠實啲friend

佢搞錯甘比同甘地咋化

係呀係呀

甘比貪你夠靚仔呀

完全無理過你d身家呀

我真係恭喜你呀

老實講劉生個樣都唔係咁差
啲女人應該唔會背住佢亂搞既
我講細劉

閪比呢啲真係勁 成個司馬懿咁款 死忍爛忍最後食撚埋佢副身家 最重要係條死閪比冚家都升曬上神枱

唔通俾呂麗君好咩？

最起碼呂靚好撚多

港姐出生

亦都好過將間公司比哂劉鳴煒

仲未死

仲就快生多一件， 性能力依然勁

係咪真係佢既...?

試過有線女記者不慎用咪牌扑中大劉塊面，十級震怒嘅大劉狂搖支咪三下，怒吼：「黐線嘅！你知唔知你整到我塊面，黐線嘅！」

然而，當日大劉睇完戲離開戲院，首次見到等咗自己好耐嘅甘比，當時甘比完全唔知驚，仲用手篤大劉面上粒痣，問佢：「係咪真㗎？」結果，大劉被甘比嘅儍氣吸引，覺得佢好得意好可愛，不但和顏悅色接受訪問，仲要有問必答做順得人，自此對甘比留下深刻印象。

甘比真係做到令男人甘願比錢

明顯高呂麗君幾班

甘地？ 大劉玩斷背山咁恐怖

Bam bam bam

你都畀晒啲錢佢咁濟啦

甘比心地善良 性格單純 大劉後生靚仔 風度翩翩
金童玉女 天賜良緣

金比手段真係好高明
港女學下野啦

我信係真愛 甘比好女人黎，好波！！！！

屌打甘地

香港啲雞真係要學下甘比，啲手段勁到

大留講野咁絕，呂麗瑤有冇考慮告佢性侵

大劉應該有一堆佢公幹的證據

老老實實 肯呃你成世仲想點
你估大劉唔知其他人貪佢錢?
咁有誠意呃你成世 比足面 我係大劉都分身家比佢啦

袁木好誠實 六四無死過人

真愛

不爭是爭
去做大劉呢個位置
任何小動作 你估佢真係唔知你想搞乜春咩

男人有時好複雜 但有好亦都好簡單
就好似鄭中基首無賴咁
條女無怨無悔跟你
就算想撇佢 你都會比足補償

睇返大劉單野
佢病重時 甘比默默照顧佢
所以大劉對佢好 完全可以理解

所有港女都貪錢嫁啦
揾個對自己好咪得

分分鍾要奶屎眼，吞精，你估個個做到架??

你睇下賭王 再睇下大劉
你覺得分身家比啲柴狼家人好啲 定係分比個有耐性到呃你一世既人

甘比真係蘋果之光

幾個名牌袋都淪陷啦
何況幾個億
明知個男人出面幾十個女人
自己都忍到唔貪
為自己爭本錢笑到最後
信心耐性演技都要好頂級

我有性病，我唔喊咸濕

英國研究
北韓宣布
大劉靚仔

我真係恭喜哂甘比

算唔話得架喇 做戲做足全套
又真係比佢搏到

你派粒膠把撚 我咪話佢好野囉

高級

老實金俾

陰乾哂

呂麗君夠膽派帽比大劉？

點解三唔識七夠膽督人 ？

男人都唔得啦

以前既版本無咁誇張

唔係夾點心大劉食咩？

甘比起碼真心過你地條女啦
大劉淨係肯養晒佢全家已經令甘比死心塌地愛佢啦
下下講錢

Old news?

記得之前睇嘅版本係大劉兇佢
佢完全唔驚 仲識講笑

呂麗君拎廿幾億去嘆都可以啦

好過對住見殘廢老

乜撚野
公然去幹

同埋女人中意啲有人生閱歷男人 大劉應該唔止比到錢佢 仲比到品味同教識佢好多野 吸引在呢度

去小幾次日本就買到樓，姓劉一家真係好有見識

所以點解啲女人揀阿叔都唔揀你呢啲人囉

屌人地做戲做全套
大劉大病個陣係身邊照顧
反而呂麗君消失哂咁探都唔探下
喂你食飯見到個侍應好禮貌都願意比俾多啲貼士啦
理得佢真心定假意咩

我要初戀呀.jpg

我聽過好似話星爺介紹喎

都唔知係咪吹水
講真邊個夠膽比綠帽比大劉戴，死咗都唔知咩事啦
況且一個有頭有面嘅有錢人會唔會公開話自己戴綠帽咁冇面，咁驚比人笑

死左之後點，邊個講得埋
但生前連少少戲都唔肯交, 死左之後都唔使旨意佢會好得去邊

完全唔覺得甘比反感

幾中意甘比 感覺好gfable

重要愈黎愈靚同有女人味
呂麗君一睇就知8婆樣

大劉係醒既

當我地知道答案果時你應該都唔會係度架啦

其實係 呂個種八婆樣

睇過一篇報導
甘比個 ex 話佢太過聰明, 留唔住佢

好酸呀個post

我都唔明點解會覺得呂會靚 佢最多似𡃁妹 港女格
但甘比個樣平凡人算唔錯啦 又和善 好順眼個隻
你想安安靜靜過日子揀邊個先？

估唔到 以為甘比平平庸庸添
原來好醒
啲人話大劉一向中意有學識女人 以為轉左口味

第一張真係似甘比

唔係真係佢嚟架咩

劉鳴偉驚唔驚第時大劉瓜果陣溏心風暴？定係大劉已經分好晒？

分曬啦

比哂d身家貪錢既又比人吊傻仔
比個對自己好既又話蠢
最好就分比連登仔

係呀 甘比對你係真愛呀

甘心每晚哄完大劉瞓，會唔會過隔離房搵細劉

Tvb拍套大劉分產記，好過拍塘心啦

出到去外國 洋腸鬼知你邊個大劉咩

TVB唔敢拍故事太勁的爭產戲

當年TVB想拍郭氏兄弟爭產, 後來受壓而縮沙, 變左做垃圾劇"富貴門"

連登仔教大劉玩女

M記.jpg

咁世上有好多年輕時玩女出神入化既男人, 年老時會沉船

我見盡唔少年輕時經常背妻偷食既男人, 係年老時拋棄老妻去跟"真愛"結婚; 而且果班男人真係修心養性, 做痴心情長劍 (當然, 果D"真愛"大多是後生女 )

大劉點睇欄后同10A?

留名過幾年等佢死左推返個post上黎binc

有埋動畫

笑到仆街

大劉除左對甘比好，仲對甘比屋企人好好
甘比真係鐘意佢都唔奇
唔係個個男人都可以對埋條女屋企人好架

講真有錢佬有幾多個會當條女係老婆咁照顧晒佢全家
多數當條女係雞咁砌
甘比感動真係唔出奇

鍾意佢同時鍾意佢啲錢冇衝突㗎喎

連登仔覺得自己醒過大劉 唔好問啦

篤袋底粒痣

甘地

盲撚左

相由心生
呂小姐同甘比邊個心地好盲既都知⋯

甘比一痴埋左大劉到
即刻del 哂佢身邊所有fd 既電話/facebook/任何資料 加一世冇聯絡

一定係貪你靚仔啦

佢哋一家去一次日本嘅洗費 隨時洗咗人哋層樓㗎